{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030545?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 더스터닝풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 もし予約人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用はペンション規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 利用できる付帯施設としてはスパ/ジェット、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール(温水/ぬるま湯)があります。 付帯施設をご利用の際は安全にご注意ください。バーベキューSETをご利用の際は火災にご注意ください。 プールビラプールでは水泳を楽しむことができ、駐車はペンション内に駐車場スペースがあり、1部屋当たり1台駐車できます。 周辺の観光地としては河回村、屏山書院、芙蓉台、萬休亭、陶山書院、民俗村があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし予約人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用はペンション規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "利用できる付帯施設としてはスパ/ジェット、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール(温水/ぬるま湯)があります。"
        },
        {
            "question": "プールで泳ぐことはできますか？",
            "answer": "プールビラプールでは水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に駐車場スペースがあり、1部屋当たり1台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては河回村、屏山書院、芙蓉台、萬休亭、陶山書院、民俗村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 484
    }
}